PTU: 聽日7點後唔好搭地鐵，留意親聞

朋友send俾我
一手

估計: 又上車搜gear
今日都已經毫無顧忌咁dklm

Gear手足
罷搭港鐵

算唔算係好消息

本身都打算罷搭黨鐵

不推文回覆
對話圖真係睇完就算 因為可以自己作
呢篇睇完又唔需要特別防範啲咩

朝早7點後
阻人返工正仆街
香港人最鍾意返工

不推文啦
得張圖我話我係林鄭老母都得啦
聽日回應五大訴求
ON撚9

會唔會係聽朝搜gear呀

唔理啦
唔搭黨鐵最安全

配合晒我地

可能係因為有禁制令 佢完全係可以鳩捉人

gogogo

［緊急］聽日七點半，不合作運動再現！

又係同塞鐵班友同時間同地點

未FC 就咪推 講返三罷啦

又成隊衝入站拉人 721又唔見咁多人

聽日不合作運動嘅巴絲萬事小心

返工時間捉人？

搜囉仆街

on鳩 我坐鐵遊車河都唔比?

正添啦 幫手不合作

朋友同我直接對話黎

雖然唔知佢個ptu親戚講真定假啦

不過幫手罷搭黨鐵十分支持！

三罷點可以冇不合作運動配合？
人多想做咩都得

7點後 我諗9成9人都7點後
除非訓工返勁早/住勁遠

最好啦、同廢老藍絲港奴一齊攬炒

又係刀手post

搜啦，響應罷工

咁樣又算喺？？？？
算喺乜？
恐嚇？